---
description: Некоторые крутые TF2 модификации, которые могут быть использованы наряду с mastercomfig.
...

# Посмотрите также

Вот несколько удивительных TF2 модификаций:

* [CleanTF2+](https://github.com/JarateKing/CleanTF2plus)
  — Делает TF2 намного чище и проще, включает NoHats
  
* [Paysus Animation Overhauls](https://steamcommunity.com/groups/PaysusSkins)
  — Мод анимации от первого лица, который значительно улучшает анимации

* [Ultimate TF2 Visual Fix Pack](https://github.com/agrastiOs/Ultimate-TF2-Visual-Fix-Pack/releases)
  — Исправляет проблемы с косметикой, оружием, частицами, визуальными эффектами, включая лаги Ярости дракона, непрозрачное и блестящее пламя «Огнемета» и хуже выглядящее дефолтное оружие

* [No-Hats-Mod bgum](https://github.com/Fedora31/no-hats-bgum)
  — Удаляет косметику, такую как шляпы, боткиллеры, скины и многое другое

* [No explosion smoke script](https://www.teamfortress.tv/25647/no-explosion-smoke-script)
  — Для получения чистых частиц для взрывов

* [No muzzle flashes](https://github.com/ghost-420/no-muzzleflashes)
  — Удаляет muzzleflash спрайты и частицы со всего оружия, а также с Турели (если желательно)

* [Particle Limitation Pack](https://www.teamfortress.tv/22586/particle-limitation-pack)
  — Уменьшает определенные частицы

* [VTF Crosshair Pack](https://www.teamfortress.tv/35367/vtf-crosshair-pack)
  — Новое пользовательское прицелы

* [SteamPriorityLauncher](https://github.com/Leo40Git/SteamPriorityLauncher)
  — Лаунчер для запуска игр Steam, таких как TF2, с различными приоритетами

* [yttrium's viewmodels](https://github.com/Yttrium-tYcLief/CompVMInstaller/releases)
  — Настройка скрытия отдельных моделей обзора
  
!!! информация

    Лаунчер yttrium's viewmodels добавит файл `autoexec.cfg` в папку `tf/cfg`. При необходимости его можно удалить, так как он не используется и не нужен. Вместо этого используйте модуль **`dynamic_background=preload`**.

* [Transparent Viewmodels](https://www.teamfortress.tv/21928/transparent-viewmodels-in-any-hud)
  — Делает модели обзора полупрозрачными

* [Common scripts/binds](https://www.reddit.com/r/tf2scripthelp/wiki/commonscripts)
  — Некоторые распространенные и полезные скрипты/бинды, такие как null-canceling movement скрипт

* [Static Ambassador Crosshair](https://github.com/juniorsgithub/tf2-static-ambassador-crosshair)
  — Замена динамического изменения размера прицела Амбассадора индикатором неточности со статическим прицелом

* [Loadouts Script](https://github.com/juniorsgithub/tf2-loadouts-script)
  — Расширенные скрипты TF2 для загрузки лодаута и снаряжения
